\section{Projectresultaat}
Nader volgt de doel- en probleemstelling van de afstudeeropdracht beschreven. 
De probleemstelling bevat concreet de aanleiding van de opdracht. 
De doelstelling bevat de resultaten die aan het einde van de periode opgeleverd zal worden.
\subsection{Probleemstelling}
Het huidige PCB dient vervangen te worden door een geheel nieuw ontwerp, alsook is er een extra functionaliteit toegevoegd namelijk de on-board kalibratie. 
Het geheel nieuwe moederbord moet worden gebaseerd tot een ontwerp die de data van 64 analoge kanalen, 3 druk van het medium op de tool sensoren, 
3 verschillende temperatuur sensoren en 3 afstandsmeter senstoren kan inlezen. De sensoren die geproduceerd zijn door de fabriek zijn niet afgesteld 
op de juiste parameters, waardoor het niet overeenkomt met de afwijking in de praktijk. Het autonoom kalibreren in de Caliber Tool is voor de gebruiker 
zeer voordelig. De gebruiker hoeft zich hierdoor geen zorgen te maken omtrent het vaststellen van de afwijking. Uiteindelijk zal er een prototype 
ontworpen worden en geen eindproduct. Hierdoor is er meer balans tussen de hardware en de software.
\subsection{Doelstelling}
De opdrachtgever heeft de belangstelling voor een compleet nieuw PCB ontwerp. Omdat het oude PCB ontwerp onbruikbaar is, 
zal het nieuwe PCB ontwerp hierop niet gebaseerd zijn. In andere woorden het nieuwe PCB ontwerp is geen herontwerp van het oude PCB ontwerp, 
ook de componenten keuzes worden niet meegenomen.
\\\\
\textbf{Hardware}
\begin{itemize}
    \item het PCB kan 64 analoge kanalen inlezen;
    \item het PCB kan de overige sensoren inlezen (druk, oriëntatie, snelheid, temperatuur- en, afstandssensoren);
    \item het opslaan van de ontvangen data;
    \item het op zichzelf staand werkend (bijvoorbeeld a.d.h.v. een batterij);
    \item de gebruiker moet het systeem aan of uit kunnen zetten.
\end{itemize}
\textbf{Software}
\begin{itemize}
    \item het autonoom on-board kalibreren van de sensoren;
    \item het inlezen van de 64 analoge kanalen en de sensoren;
    \item het inlezen van de overige sensoren (druk, oriëntatie, snelheid, temperatuur- en, afstandssensoren);
    \item het opslaan van data.
\end{itemize}
\textbf{Opleveren}
\begin{itemize}
    \item projectdocument met de structuur van een model dat het bedrijf goed keurt;
    \item het nieuwe PCB prototype ontwerp van de Caliber Tool;
    \item de ontwikkelde software van de nieuwe prototype Caliber Tool;
    \item de Bom- of componentenlijst omtrent de nieuwe prototype Caliber Tool.
\end{itemize}